［神獸捕獲］點搞好呀？

好似甩緊皮，要餵啲咩比佢食？

蜜糖嘅帆立貝同衣架

餵你的血俾佢食,佢會聽你話,餵得夠多仲會幫你實現願望

咁我放生算

抓多幾隻養埋一齊, 擺去十字路口東南位
7日之後拎返出來
死剩果隻用你D血餵佢